21:35 油塘富塘樓好多狗

咩事？

推

屌走左
B出口有放映會

街坊

唔知咩事

有無人知咩事

頭先隊狗落左黎B2出口話有人報警
跟手比現場百幾個市民屌番走
可能走番上去發脾氣查證

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片